呢幾日無晒樓爆消息?????????

得堆垃圾硬淡講咩帳面架

週末放假 唔計

冇成交呀

計下時間，成交得黎都過年

嘉湖兩房440萬算唔算

AA轉曬打mma

去晒IFC 排隊

劈價唔夠深成交唔到

成交都無
無得post

呢個？？

仲有冇呀???????
俾撚晒機會你地抽水

班廢淡趕住 OT 入市呀??????無人開工

龍一開始左啦

龍你老味

樓爆呀柒頭

爆？
邊度爆？

【走為上著】海翩滙SSD貨終極劈「5球」1,300萬沽 兩年賺77萬

【二手大劈】名城3房劈3球1076萬沽 低估值24%

終於有
唔駛我叫喇屌